不要再遊行, 玩游擊算

政府擺明玩大

最終出老解, 散5到就死

記住小心!!!